SHF拉打特攝綜合POST909 電喉使人瘋狂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

預計
12月中

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

新手留名

啱啱打完一關出嚟就1001

雞雄使我瘋狂

lm

瘋狂射

Kamen Rider~Grandoraemon

bye

法國我呢幾日出現得太密 應該要節制下

預巴黎

到

睇錯咗你呢幾日出得太密

今日有冇人打mhw

呢個真係好正

LM雞雄哥好野！

預巴賣廣告

留名

我要電喉

點諗到10幾點有人㩒門鐘係黑貓

瘦到呢⋯⋯⋯⋯

下

我都呆左估佢唔到

LM

成個男仔咁，個樣

等 寂寞到夜深

第一眼望認唔到

我突登都唔po

我反而覺得幾可愛喎

2:00

小芝風花

G GEN朋友們

好夾

你睇佢對手都知佢依家過瘦

當初月巴讀都好瘦

Who

早好想返瞓呀屌

呢啲天氣都係爽

買

早

好過癮呀

唔想出街返工個鼻有啲辛苦

好暖過尋日 但都好撚凍

長期鼻塞

尋日大風嘛

Mk註早

夜晚又話再凍啲

今晚又話會12度

早又凍又眼瞓

早 今日好熱Wo

我唔怕黑 但我怕凍

我要拎電喉

通鼻嘢無效

早呀

死mk

唔好著褲返工囉你

MK註早

@Kikai

不嬲都唔理

要一

預鳩早

早 雞雄哥

起身考試

飲熱野飲會通番
利申 無塞

夠鐘起身...

放緊假唔洗翻工澳洲real 熱

尋晚發夢笨大出無敵

發左成年喇

澳洲夏天

尋晚發夢有囡

無錯

有仔

正喎依個

生仔

深紅哥

各位早

大勇好波

好似召喚王果隻 赤龍

哭巴早

痴漢出沒注意

早
發夢有女真係好

誰人_ _大大力

咩料

泊巴早
依排發夢返工

有料

好撚似 係多咗啲黑色嘢係個頭度

你都有馬場

比你撚咗一晚

壓力大

好彩用手機睇

你琴晚有答我咩

點樣運用魔劍射爆對方

召喚王個赤龍型過青眼白龍

好好睇

活潑咗

機戰

放完假d野做唔完

我都係 一返到去一堆野
所以miss左第一次電喉

唔知你覆咗

我都係之後個日先訂到

ggen

係喎，攪亂左

打patpat

死貨味

有，頭、上臂、腳掌

可以還原變身過程不了

塑膠垃.....

玩具目的係吸引啲爸爸買嚟同仔女玩 再吸引下一代繼續買模型

搞咩咁多自組景品

慳返大媽人手

RKF 或者裝動仲好咁

速食既年代，新一代都買MB多...

買MB好嘢
btw連隻RG Nu都未入手

我隻Exaid 模型都仲未砌

衰d講..依家得模型係made in jp

啲MB聞說用嚟儲盒打卡咋喎

盒唔靚要減2千

財團B d模型分模分得好細好勁，睇佢d Star Wars 船就知

丁啡盒

近排三國BB唔係中國製造

邊位巴打諗諗佢

上面我可以

支持

睇下有無港魂先都幾貴下

港魂賣啲幾年前嘅明信片架咋

賣tee 賣咕𠱸個d就有齊

都唔知攪乜鳩

依個好笑

俾閪睡搶曬d好野賣

港魂=家品店

宣家傢俬咩

睇時王個腩似二叔

時王出來做乜

唔知
一路睇一路諗

見佢係咁舉個7字手勢

唔知wow咗未

獄狼都算幾易打

睇片好似分別唔大

冇咗招牌浮游砲
第一次見佢大技，著咗不動壽衣硬食貓咗次
利申：solo

你不嬲都係咁架啦

RIP

新戲宣傳期?

大家早你地好嘛

諗起依個

早晨

機械巴早

係喎似了

大碌巴買到你要買既野未

死咗了

聽日買真花

尊重下

呢單唔係東映youtube channel過咗唔知幾多人
所以頒俾佢地咩

我而家活著受罪但是又離不開

聽日又可以期待csm了

愛在碌鳩

衰過RKF

愛在深溝

愛在賓州

真爽

偷唔偷走到係重點

十年後會成為神作

可唔可以摸手仔

過左1百萬subscribers

十年後仲有冇得高

一眼訓去睇下深溝又精神返

愛在乳溝

早呀 啪子

次次睇完d血都走曬去一個地方

天氣凍緊握扶手

早乳

明明今朝我都有上水

唔敢企起身

血氣方剛

以前就係

sor囉

識唔識震架

dx assault wolf 唔插trigger情況之下噤制出嗰下狼叫

預巴

ikea 震震公仔

冥赤龍咁癲嘅

活潑版

有得j了

四合一

應該要吹氣

樓主呢個置頂不得了

此風不可長

1:41

無樣好易中伏

神

幪頭入閘

上呀

我想問黑貓點樣可以轉自己上去拎，打極電話都冇人聽

打到有人聽為止囉自取都係黑貓安排

真花

唔得閒抽圖

係咪未準備禮物? 帶埋我去咪得

係唔係冇新CSM會出🤔

有新*

有

好似聽日會發佈？

唔係7號先開波咩

泰??

イベント開催の前日12月6日(金)17時よりスペシャル前夜祭＆CSM新作発表会のWEB生配信が決定いたしました。

已save待j

sor 剛剛放監

發佈嘅時候上左機返黎

睇埋先上機囉

睇埋可以唔洗返

飛機無wifi咩

香港航空

好在你明天返..

一開始已經點解仲好揀

仲要*

你講咗好多次啦
件外套呢

外套件事完左好耐好明顯我呢啲毒撚陪大家繼續玩玩具

去搵老婆?

留名研究

買咩DX 買呢條啦

返工戴

要一 順豐到付

黑貓寄存啦

Lm

隻哥斯拉改左色又當一隻新咁樣賣

環保嘛

隨時隨地偷偷變身

依d又有

咪就係

服飾家品專門店

為咗＄

SHF拉打特攝綜合POST909 電喉使人瘋狂

你個紀錄好易就搵得返出嚟

睇落唔錯

我開始明白雞雄哥感受

講聲雞雄哥好嘢就得架啦

唔好扮嘢下次錄你音

哭泣哥收埋好多黑材料

主要係嗰陣係標題留低咗提示

雞雄哥好嘢

史官手下留情

話說有啲想搞下隻build基礎form啲色水用色筆就咁油？

新手學嘢

知道有展無得入場

外圍打J

喱個係CSM嗰個展?

仲圍緊板

魂限SHF拉打已斷line

係

諗下好啦

註蛇早晨

搵到隻中古開封5500細橙

笨大又唔知走咗去邊磨一劍

好多都係呢個價,唔駛心急

請教緊植髮醫生

新版好似都只係少粒Lock Seed，同埋都唔貴既~

其實好想入返隻

不了
雞雄哥吩咐咗小弟要吹奏人棄社長同踩無無

入囉

吹下好啦

細橙應該唔算太難搵，400左右應該都有，註蛇gogogo

無無脫髮不了

要一

社長拍下台灣寫真咪算囉

到時真係出無無的話，阿美肯定又畀人_到下身癱瘓

唔會通販既

無人屌
因為魂限ok

靜靜地......下?

幾靚仔

sor新手唔識規矩

一樣 新手

雖然仲有一位未有消息，但好想滅亡迅雷四位出曬SHF

實出嘅 魂限

見到炒孤開訂L.L.同C.C. 33000yen個Size好似放到入櫃

嘩

入啦

仲以為會有折

幾靚, 唔算貴, 不過好似好細隻

係景品size

難揀

揀高田夏帆有無得諗

無得諗 一定係佢

今日好多都死圖, 真花既圖反而無事

傻那得罪你咩

大家都眼仔碌碌

就係冇哂

港魂好波

黑貓我屌

濕凍

爽呀

落完乳好很凍

燃燒吧

打邊爐最好

攬返條女取暖囉

燃燒咗半條命

哪有女

要抽 無錢不了

註蛇 幾時一齊打邊爐

抽卡好過啦

得雞雄先有咁既福利

邊打邊開玩具

課金

預鳩肯出嘅話幾時都得

諗起德鳩邊食飯邊玩具

順便上色

諗起都有啲肚餓

無dcd

印象中荃灣係咪有間同時可以食點心架？

時王無究進

冇天道

跟機見預鳩ok

執鳩咗啦

faiz同01好似夠印花可以直接換返黎

成堆人都係住荃灣

照跟

青衣打手，荃灣鄰居

荃灣好地方黎

耐冇去唔知嘛

食過一次幾忙下

咁依家食邊間

多謝

福士蒼汰先難搞 唔想抽

尋晚ig live

食手指

課6星pack

睇左大戰勃起

終於得閒上水 拎左evol都無上水 好靚

fourze好似係5星

there is nothing stronger
big shot ready fire 好正

路過

壯仔好野

痴鳩線
係總站等咗半個鐘小巴 影都唔見

返公司陪女上司囉你

佢應該都收埋工

SHF拉打特攝綜合POST761 狗謙深情獻曲

#917 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我成日想搵返但搵唔到謝了

史官請好好記錄你自己啲嘢

自然降解

注意聲量

秘書係後面恥笑

秘書賣萌，或人賣膠

要前面得了

薯片佬

召喚高橋文哉老婆

人類有無限...

佢老婆都好正

算遲出比人睇架喇

出現了

仮面ライダーゼロワン 激アツ！座談会｜2019冬版

諗起一拳一隻....

正

アンク

呢個擺位 比時王當保齡玩？

大家好

比你講到好想一野推冧

早
訓喇

早曬

壯：

壯仔做唔到

兩位早

琴晚開左盒Evol 來睇真係好靚
差d跌左個樽仔

感謝預巴幫忙

正想提你開嚟睇下

齊件

一拎出嚟見到腰帶左邊有個窿嚇左一跳以為中sad
原來係用來換件位來

咁就得了

早呀 mk註

註巴早

好想佢快d出埋白色 Evol

鬍鬚佬

Build 出乜都買

時王出乜都pass得

佛牌如果有展品水準可以一入既

天生破壞王

展品水準好高咩 咪又係空白watch

不了

支持我都會入

各位早射

早呀 大團長

真有咩買咩

隻金幾靚大貨未必

預巴: 時王一早已完

當個紀念....

陰公...

重有咁耐，唔知重會整爛d咩

已完結

出月讀會諗諗

早，終於星期五

講緊出拉打定真人

早勇

拉打

月讀如果係布袍就入

尋晚打els ex難度既感受

然後我解唔到五回合完場攞劇場版傻那 今日要打多次

why not both

真人既話希望係出頭幾集既月讀

有布當勝

快d收埋d野先

當然係進化後要圖嗎

可能性係接近零

唔要用珍珠奶茶進化之後既型態

woz勝咗次

無嫌棄 不過無展出就廢事提

美空都好似有賣過同一個廣告

時王其實都算出得少SHF

環保咪幾好

好似Ghost咁完了

但皮套又出得俾人多
咁都圍到本真係勁，代表d錶芯幾成功

覺得Trinity同Oma同佛牌性質唔同，係TV版世界三位主角同心合力先出現嘅形態，雖然造型唔討好但好有紀念價值
特別睇完佢同Oma打果集就好想入手

玩具賺錢嚟講好似DX佔大部分啲

出就要一

都係DX 越來越多人買

01條DX 腰帶出到個比例好接近劇

啲錶芯又食玩 又DX 又扭蛋 你話吸唔吸水

音效又抵讚

食玩堅吸水

將劇情中唔同配件DX化 ...

提子

嗰陣都忍唔住屌咗個天道錶芯
不過無咩好玩

扭下扭下就一日架啦

係飛機睇啦

勇巴識野

恭喜

返去慢慢研究

四個幾鐘眼光光咩

好玩過樣式樽仔既，叫有光有聲

頭先旅遊書有dispaly研究左再陣

坦白講美空好似靚d

秘書姐姐同馬場一樣，一唔黑面個氣場就破壞左

比着我一買完就想係條街度睇

兔兔打J.gif

想？做啦

我係睇完先俾錢買

...打書釘

點忍呀，即睇啦

訓覺

瞓閪咩 嘈撚到

又黎監工

你去咗幾多日老秋

你係咪住老秋

早

雞雄哥好野

住隔離

搵年住老秋都好

咁識住

我有諗過但去新宿個邊好遠
近幾年都住池袋，貪方便

有無人試過港魂取消訂單?

雞雄哥眼瞓就有

一樣夾公仔夾到夜深先行返去沖涼訓覺

...但一諗到咁撚多人

試囉

想知係咪即時退錢定要等幾日

問客服啦

係，附近乜都有，有激安，又有Big camera ，開到10點
太夜又可以去食壽司郎或者無敵家

依個真，多人到唔似日本，11點幾仲係成街人

咪你囉
有問客服等緊覆, 睇下有無人試過

毒L係屋企用手機夾

你咪全球玩具資訊客服囉 清楚過鋪頭員工

都係住啲較靜嘅區算

之前住巢鴨好靜

繼續吹.gif

人形町

都係住山手線方便

山手線返/收工時間

完全明白，的確好痛苦

自己唔趕都係避過呢啲時間

係，避到都避

試過俾個呀叔推入左去差不多兩個身位

終於唔煮野

係要逼入嚟

型到

送上門已經無得輸

配合埋D記無敵啦

日日等魂限都等唔到 我決定日日屌笨大老母

過埋月尾先講啦

2日內乜柒都到

未出個三隻

7仔自取

消磨人氣

好，唔該曬咁多位CHING

到啦

今晚凌晨機

哦

行埋csm展 見下或人先啦

...佢今晚仲係台灣喎

唔係係日本快活緊咩 太多人呢排過去

輕輕一推

你記錯

咁等4點生放送

美仁d kuuga好似出貨了

我班機delay可以睇埋先上機

希望唔封海外ip

睇下野都好呀
隨時有新csm展品

youtube過往都好似睇到

睇埋生放咋喺機場買薯條

佢老母黑貓隻evolt應該真係拖到我聽日

隻grand zio發生咩事

燃燒生命嘅工作

sor囉 無縮肚

啲腳趾

激凸

好淫

激突王！

大乳個個都啱

有無巴打屋企有用加濕機我怕買咗對d figure 唔好
尤其d啡盒

加濕機加快d玩具898

咪係，抽濕就有，叫屋企咪買先

加濕機for人無咁dry姐 有d細細部未必影響好大既...

之前住過日暮里，靜得黎算幾方便

究竟係鎧武定kiva

爆箱暗示kiva 可能有收到wind
上次劍都中

永績慶祝kiva 10週年

跟埋隻龍仔？

睇黎小丑蝙蝠不遠了

係Kiva csm

passssss

繼續留守..

咁快fc左

應該等4點先正式公佈

邊度睇快過4點知....唔通你真係bandai員工

逼我睇嘅

爆箱

果然一set咁出

擺明啦

車...
佢地知都唔奇 delta佢地r到sample黎玩 frd底

港魂官方喉舌，不過pbhk都準備執柒

好波

無睇開唔知

分開龍仔同腰帶賣
一陣仲搵莊仔sell 呢set野
Kiva篇果時俾人瘋狂恥笑

上得場就預咗

出埋個坑渠蓋

杉田智和咪好唔得閒

出埋渠蓋喇

Ok 喎，想一套入

都dry左廿幾年
唔爭在

突發
4點鐘

XL Grand Zio

(日版) 解體匠機 RX-93 Nu Gundam
預訂$9800 (約12月21號到貨)
(訂金$4000)

kiva csm4點後撳嚟睇

時王係唯一無強化角色 已成condom

果陣要換翻嚟

廢老呢
Btw fourze課10粒必中
你琴日仲話頭痕

又出skin

課爆

另一個汁

要埋隻01夠

正正經經抽翻嚟咪有機會攞出嚟用下

準備開波 好似得半個鐘

電喉無無都幾好用

rx又用得返

唔課啦pad

4點了

尾碕

宜家新作発表会 邊有咁快

睇咗

壯仔轉咗髮型

好老尷....個場得d叔叔 主持要人比多d反應 興奮d

果陣係差ex aid無抽

Live要人

無師奶去到

睇csm発表会好過

壽星公咁

話唔定得d編輯去睇

仲轉珠

觀眾定位錯曬

SHF拉打特攝綜合POST908 幾時開訂要一

#788 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個時間搞...

壯仔大佬黎班靚大隻就得

社畜奴緊 得啲業界

差啲認唔到

放咗學架啦

冇錯肉酸都硬食，佛牌三合一都要一！

石像不了

石..

人不在

石像呢

會想追左架車車先

仲唔係csm kiva同Neo dcd
點晒名

kiva同dcd 唔通暗示

MC提咗渠蓋 唔通

壯仔靚佬黎

每條都講一講

最新作発表 KIVA

Neo DCD啲DX炒家點算好啊

好彩唔玩 腰帶

又玩識聲
龍仔同腰帶有連動

Kivat 本身太玩具, CSM 好唔"CSM "

冇neo dcd

一黎開2樣想人破產

售價呢

新平成

同dark kiva鋪路

一套買啦

瑞記開訂未啊

出貨果個月先開訂

應該唔會了

港魂繼續瞓

新平成反而有d detail 位, dx 其實同皮套嗰條差好遠, Kivat 本身太cute,

係喎今日開埋訂喎

Kivat可以同條龍傾計 幾肯定試一次就唔會再玩

活塞劍得配件
跟埋把劍嘛

你唔驚鄧小強班撚樣扮黑貓職員

未驚過

27900日圓全套

有排都未到佬

開一日訂？ 下年3月派

分開買

中國炸，香港同瑞記買喇
仆街，加埋都4萬円以上

睇錯，有global site

應該不了KIVA造型OK但對腰帶麻麻
預鳩你會入?

我當然

唔入

垂死掙扎

同瑞記交換禮物

有冇邊代拉打主角拍完之後係唔願意回歸客串而唔係無檔期?

我先
小田切讓

有時我寧願佢唔好搞咁多花樣 愈黎愈貴
比條成人size既dx我 我都收貨

一嚟打大佬

應該係東映唔肯搵佢在先

本商品は、12月9日(月)より国外でも順次予約開始予定です。
販売地域：プレミアムバンダイグローバルサイト、中国「天猫万代官旗旗艦店」

海外9號先開波 全球魂限網站

好似同經理人公司不和

港魂好野

睇到個劇本 拍拍羅友走了

next

真 wake up!

要碌地 不了

買哂1set起碼成3k

加濕器變身

中間好似流星個條

登登登登登登登登登登

上面唔係話買加濕器

勇巴 要一

加濕器

家居用品大戰

不鳥

諗緊會唔會加濕太勁然後整壞埋

啊勇變咗先知原來暗示嚟

呢幾件野浪費經費

真係出果時...

屌今日一枝公頂攰到仆晒街好彩冇大賽

減費經費研發 真係量產嗰時又天價

如果有單belt就齋要belt算

csm你都儲埋？

仲煩緊電王 仲話要入2隻 想訂一隻都難

家母：你話屋企又會有多一新電視機呀？

唔啦有劍同龍騎都冇乜位玩
shf算了

輕鬆

又買盒送腰帶

送嚟香港貴唔貴架第一次用

壽星公 嘩 新野嚟架

十年後到佢強勢回歸就可以出佢個兩條

最衰無把1:1打丁劍

冇訂唔知到時會唔會後悔呢

哭泣早

已置頂 想屌

雞雄哥早

靜靜地贏....唔好燈到有人好心分享...

加密都成班mon po嫁啦

電王果日輕鬆㩒，都有人話自己電競成功喇

幾時都有人事後話訂唔到 無所謂啦

未來拉打....

有冇入呀泣鬼神

吞A

turn x

唔儲腰帶了

個配音都係無高達揸

花生報告
日魂個ser皮已收

正常呀 好似開一日訂 隨時極速preorder closed

有用過cherudim

下星期到港暈

一板板

唔係有二次咩

講定有 好似係

反正都未必入.....csm愈黎愈貴

啲老婆自己認領返

星期一任撳喎

OMA開左幾個月都有人訂唔到
慣架啦

玩膠已成常態

全部拉打既歐尼桑？

截左訂突然想要一

越睇越靚

仁叔個個有舊化既！？
係佢自己加上去？

模型都計

壯仔全能

小智早射

同一日開，但薯片到今日都仲未截

我

後追咗

後追的痛

仲要置頂

雞雄哥認證

任訂架喎

仆街白倉最尾一集先黎玩一拳超人

炒起佢

鳩估 你以為廢老係反派所以唔要？

雞雄哥無訂嗰啲同我炒到上四位數

一直覺得係大boss所以無性趣

build line要插水了

插水咪好

雞雄哥好嘢囉咁

白倉的錯

雞雄哥無訂d咩 記得話我地知 大手買入

廢老一出我就訂咗
無理過佢咩身份
仲要預巴大大力叫人訂 預巴你都唔信真係有撚計咩

廢老一出就訂咗 x2
我係訂來吊打矮壯

CSM港魂來了

好心分享

🤙🏻

mk狗想點呀

掉落街啦

我唔係mk註喎

sorry 認錯人
你係mk格

點解好似咁膠咁

設計問題 本身都似小朋友玩具

Diva使我瘋狂

我都覺係本身個設計太膠

雞雄哥好野！

咁膠嘅 同我果條有咩分別

我唔信
你哋到時又會人人都有訂到

成條DX咁

隻膠金色

今次真係由衷地大叫不了

嘩 好未來feel呀

吸精機

連啊謙都係咁

佢屋企人真係死得不明不白

預購二手

吸精瓶

三千蚊刀都冇把
是但啦，照課

TurnX駕駛者係子安武人
子安係有揸過突擊wor

係咪黎緊啲拉打變身器

二手要預購

講緊幪面超人銀河

沖左出黎tim wor
見前一個講TurnX

講緊銀時

為左平果一百幾十，冒住比人呃近千蚊嘅風險

今次呢個都有人上當既話真係唔知講乜好

我連點樣平到一百幾十都睇唔到

可能自己嚟仲平

解謎wallpaper

比炒價買仲唔拎埋紫外光燈驗屍

多圖劇透

唔知大家知唔知，neo dcd原來都有裂手，裂喺黑色位。舊那隻就冇事

嘩 不了

喱兩條呢

個兩碌嘢想點

環保笨大

有啲心動

開新模未

人血饅頭

dcd同ded環保

雞雄攞嚟同女玩

未....就咁睇仲係好似dx咁夾口係正出面

冇記錯CSM faiz都係有夾口

要做救世主了

做岡本教主

係 勁肉酸...完全唔係csm質素 真係用愛黎補返佢既不足

成班狗公 死開點啦

躝啦佢哋

汁男

佢地成日見真人 洗L睇寫真咩

講到你自己唔係咁
Btw 早

電王 wing form, 牙王，天地帝，格連，neo dcd ded
全部舊模改少少

me食相無咁難看
早

笨大: 屌完又係要買

開真骨就唔拘腰帶真係唔買得多

放棄

舊平成仲差agito同響鬼

笨大:屌我? 再賣貴d